打工仔8號風球即走 削弱香港競爭力

香港打風姐 其他地方仲好好天 人地正常返緊工架
當其他城市既人仲做緊野既時候 香港人就返哂屋企hea 唔怪之得香港會輸比上海新加坡

文毒講得好

香港人瞓覺即時候 美國人都無緊野
以後唔好瞓啦你

打工仔準時收工削弱香港競爭力